[{"id":1,"question":"Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem.","author":"wbarnes0","answers":[6,33,12,68,61,50],"rating":30,"resolvedBy":50},
{"id":2,"question":"Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus.","author":"sparker1","answers":[81,68,1,48,4,65],"rating":39},
{"id":3,"question":"Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis.","author":"rmartin2","answers":[89,13,59,16,72,84],"rating":44},
{"id":4,"question":"Duis bibendum.","author":"dolson3","answers":[68,86,23,56,88,24],"rating":82,"resolvedBy":56},
{"id":5,"question":"Donec vitae nisi.","author":"dalvarez4","answers":[36,54,24,68,78,19],"rating":62},
{"id":6,"question":"Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem.","author":"sbishop5","answers":[31,20,63,68,16,98],"rating":57,"resolvedBy":68},
{"id":7,"question":"Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus. Suspendisse potenti.","author":"mbell6","answers":[50,30,4,23,43,42],"rating":43},
{"id":8,"question":"Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet.","author":"pcarroll7","answers":[3,28,16,98,73,18],"rating":1},
{"id":9,"question":"Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue.","author":"sharris8","answers":[12,39,25,57,27,46],"rating":34,"resolvedBy":27},
{"id":10,"question":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros.","author":"jwelch9","answers":[28,64,55,74,54,69],"rating":44},
{"id":11,"question":"Nullam molestie nibh in lectus.","author":"ldavisa","answers":[59,51,46,56,43,37],"rating":100,"resolvedBy":56},
{"id":12,"question":"Aenean fermentum.","author":"gthomasb","answers":[16,59,66,7,37,71],"rating":1,"resolvedBy":37},
{"id":13,"question":"Pellentesque viverra pede ac diam.","author":"ssimsc","answers":[16,14,1,23,58,27],"rating":46,"resolvedBy":58},
{"id":14,"question":"In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna.","author":"lbutlerd","answers":[85,3,2,18,70,22],"rating":1},
{"id":15,"question":"Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam.","author":"lreede","answers":[88,26,43,47,33,65],"rating":98,"resolvedBy":47},
{"id":16,"question":"Duis at velit eu est congue elementum.","author":"smatthewsf","answers":[80,42,17,36,90,66],"rating":24,"resolvedBy":80},
{"id":17,"question":"Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius. Integer ac leo.","author":"sgrahamg","answers":[43,34,24,48,85,63],"rating":60,"resolvedBy":43},
{"id":18,"question":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique.","author":"klewish","answers":[94,23,34,79,88,61],"rating":69,"resolvedBy":23},
{"id":19,"question":"Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante.","author":"lvasquezi","answers":[32,72,90,19,42,80],"rating":34},
{"id":20,"question":"Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis.","author":"balvarezj","answers":[97,35,27,17,12,95],"rating":34,"resolvedBy":12},
{"id":21,"question":"Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa.","author":"bfosterk","answers":[33,79,49,41,87,5],"rating":15},
{"id":22,"question":"Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi.","author":"lcarrl","answers":[82,85,65,22,73,25],"rating":15,"resolvedBy":73},
{"id":23,"question":"Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy.","author":"afowlerm","answers":[28,24,67,33,55,22],"rating":20},
{"id":24,"question":"Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend.","author":"egrantn","answers":[48,69,23,43,78,18],"rating":11,"resolvedBy":78},
{"id":25,"question":"Donec quis orci eget orci vehicula condimentum.","author":"cbaileyo","answers":[50,30,20,65,38,92],"rating":31,"resolvedBy":30},
{"id":26,"question":"Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque.","author":"gsimmonsp","answers":[3,5,10,6,71,86],"rating":29},
{"id":27,"question":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.","author":"jcoleq","answers":[57,23,55,93,75,44],"rating":18,"resolvedBy":44},
{"id":28,"question":"Fusce posuere felis sed lacus.","author":"greynoldsr","answers":[16,13,3,29,23,87],"rating":51},
{"id":29,"question":"Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi.","author":"lmorenos","answers":[20,67,24,48,84,27],"rating":47,"resolvedBy":20},
{"id":30,"question":"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.","author":"hreedt","answers":[80,22,85,66,62,17],"rating":2,"resolvedBy":62},
{"id":31,"question":"Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus.","author":"tmcdonaldu","answers":[57,87,60,44,97,81],"rating":54,"resolvedBy":97},
{"id":32,"question":"Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula.","author":"rschmidtv","answers":[85,92,99,74,36,66],"rating":78,"resolvedBy":66},
{"id":33,"question":"Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis.","author":"chowellw","answers":[18,89,66,37,28,2],"rating":11,"resolvedBy":18},
{"id":34,"question":"Donec ut dolor.","author":"sgardnerx","answers":[55,14,73,16,19,37],"rating":69,"resolvedBy":16},
{"id":35,"question":"Quisque ut erat.","author":"hrobertsony","answers":[6,85,83,19,32,66],"rating":95},
{"id":36,"question":"Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat.","author":"kscottz","answers":[55,93,89,97,43,38],"rating":56},
{"id":37,"question":"Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros.","author":"sday10","answers":[53,37,44,25,4,90],"rating":94},
{"id":38,"question":"Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue.","author":"jross11","answers":[92,49,30,23,93,37],"rating":29,"resolvedBy":93},
{"id":39,"question":"Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede.","author":"tortiz12","answers":[32,35,51,89,33,91],"rating":74,"resolvedBy":51},
{"id":40,"question":"Nullam varius.","author":"jrichards13","answers":[89,20,83,8,45,88],"rating":86},
{"id":41,"question":"Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh.","author":"telliott14","answers":[31,54,80,16,64,6],"rating":68,"resolvedBy":54},
{"id":42,"question":"Vivamus tortor. Duis mattis egestas metus. Aenean fermentum.","author":"afox15","answers":[8,31,38,42,96,27],"rating":11},
{"id":43,"question":"Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue.","author":"lchapman16","answers":[93,75,16,71,64,74],"rating":30,"resolvedBy":74},
{"id":44,"question":"Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque.","author":"jray17","answers":[22,15,4,47,94,19],"rating":23,"resolvedBy":47},
{"id":45,"question":"Etiam faucibus cursus urna.","author":"jshaw18","answers":[90,1,41,95,57,21],"rating":57,"resolvedBy":95},
{"id":46,"question":"Nunc purus. Phasellus in felis.","author":"aalvarez19","answers":[86,62,24,87,81,22],"rating":14,"resolvedBy":87},
{"id":47,"question":"Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus.","author":"jberry1a","answers":[57,21,75,47,54,5],"rating":23,"resolvedBy":57},
{"id":48,"question":"Aenean lectus. Pellentesque eget nunc.","author":"ahayes1b","answers":[100,69,90,9,77,26],"rating":96,"resolvedBy":100},
{"id":49,"question":"Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst.","author":"mhowell1c","answers":[39,94,81,82,15,11],"rating":9,"resolvedBy":82},
{"id":50,"question":"In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna.","author":"ehowell1d","answers":[21,85,22,12,8,96],"rating":7,"resolvedBy":85}]